有冇試過卡住舊屎係屎眼，之後要用手摘果實咁meet舊屎出黎？

之後痾得好暢通....入面果d好淋

再食返落肚

抆金菇屎

我會吸番入去儲番做一大舊再屙出黎

本小姐習慣左叫條仔吸出黎
再用佢69清宿便

未咬爛條菜就吞就會咁

gay

認真咩

痔瘡先兆

原來樓主就係伯伯